5月尾去韓國旅行 6日5夜 求行程

打算5月尾同女朋友去 而家仲睇緊機票同酒店

女朋友主打去明洞 弘大 買衫之類

仲有冇其他地方推介一下 前幾年自己去睇少時演唱會 都冇咩地方去過

愛寶樂園
天空公園
Teamlab world

如果真心想shopping 推介你去富平地下街多啲 行一日都行唔哂

如果酒店 明洞係咪都係 K HOTEL 個幾間

新手去 主要想係d 地鐵站/地標 附近

去天空公園啦！
情侶去個到既話可以影多啲靚相
上年8月去個陣熱到我想死
不過你5月尾去韓國仲涼涼地
唔洗擔心太熱會出好多汗

唔好住明洞啦
講方便一定係大學區附近 例如梨大弘大
再唔係我住過清涼里 有機場巴士站係酒店樓下 酒店一出去就係地鐵站 仲有埋樂天係個站到

高速巴士客運站地下街 好多平靚正女人衫賣
順便留名學嘢～

新義州

咁要再睇睇了
同埋而家tvb 做個套潮遊seoul
好想去個d地方...